［8.10大埔尋貓］走失名為豬油（or自由）嘅貓咪，希望大家一齊幫手入嚟大埔搵貓

［轉台重開，借最熱門嘅時事台一用，希望大家幫忙］

我知大家忙緊抗爭，為香港努力緊，但如果唔係無晒辦法我都唔會上嚟出Post，我真係好希望大家可以幫幫我，搵返我個寶貝。

我最近由太和個頭搬左去大埔墟個邊，唔知係咪因為我最近搬屋，寶貝唔太習慣...啱啱返到發現我今日原來唔記得閂露台隻窗，成間屋都唔見左佢我估佢好大機會又走返左去舊屋個邊，我大概Mark 左佢會行嘅路線，即係大概由太和到大埔墟火車站個到！希望大家都幫下眼

佢係隻普通橘貓，依家2歲左右，男仔未閹。平日佢叫豬油（or 自由，佢兩個名都應架）或者寶貝。如果各位屋企有撚貓槍，即係個枝LaserPointer可以帶埋嚟幫手搵佢，因為平日佢都好鍾意玩，如果有電筒就帶定，見到草叢位就幫手照下。

你地都知大埔周圍都有狗，我好驚佢會俾D惡狗捉左，所以好希望各位連登巴打絲打可以幫手。另外，因為最近惡犬經常咬人，各位入嚟大埔幫手搵貓嘅記得要保護自己，最好帶定多一把長遮旁身 !水，乾糧個D 基本野，我唔特提大家啦

請幫忙轉發同推Post，好人一生平安。
搵唔搵得返豬油(or 自由）就靠大家！

（最近因為某D原因，無晒電話嘅相，依家問緊朋友上次嚟玩有無影過，問到後補）

大家咁好人入嚟幫我，我都希望大家平安，唔知點解聽日好似有封路，所以略略Mark左巴士站位
萬事小心

推

推到大家都入嚟大埔幫手

好人一生平安～推

我都唔見過貓 明個種心情
推

推到萬人幫你搵貓

所以希望連登仔女可以幫幫手

要呀 好掛住豬油

我要搵貓
我要入大埔

香港好多貓奴 我相信好多好人會幫我搵主子

推到萬人搵我主子
驚佢俾狗蝦

貓貓大過天！入大埔

救貓要緊

比狗點算
狗群專捉落單貓

比狗捉

禾聽日帶狗糧入去同你搵貓

聽講依家班狗借狗衝
真係好驚

推到大家都入嚟幫手搵為止

推 到 大 家 幫 手 為 止

訓前一推
希望聽日中家一齊嚟搵佢

自由自由，我來找你

幫手搵自由

自由，自由係邊啊？
快啲返屋企啦

拯救豬油

我都有隻貓貓走失左，佢叫恭二

聽到都傷心
係咪都係大埔？

我都想知
有懷疑過係個姓鍾個仆街鄰居捉左

但都希望大家入嚟大埔搵左先

有 quest！
🍰🍰🍰
🐾

手足們要搵到貓貓啊

一定要黎幫

唔好意思 阻你一陣
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

有無相啊

有貓必推
要保護主子

豬油同恭二咁出名都問相
入嚟大埔親自show畀你睇喇

好擔心隻貓貓 大家聽日一齊去搵返豬油仔
推！！！

搵貓貓之餘
要小心俾狗咬
聽講聽日大埔好多癲狗

聽到都傷心...大家幫手搵！

擔心到訓唔好
一醒就上嚟推Post !
麻煩大家推爆佢！

隔離Post 有巴打好幫我手
多謝大家

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

大埔需要你

大家可唔可以幫我推呀

祝你早日搵到貓咪

推到貓咪搵到為止

唔好笑啦絲打 情況好嚴峻

一定要搵番貓貓呀

沒有照片，沒有談話。

靠大家

平時幾點出沒？
等我地易啲搵到佢

搵貓係最緊要嘅事，推！！

我帶埋包糧
出門搵貓啦

大家嚟幫手嘅
就小心啦

推🙇🏻‍♂️

救貓呀

我要搵貓

推推推

依家佢走失 我真係唔知佢幾點出沒
但平日我見佢通常2點最活躍 周圍走

大家入大埔幫手搵貓啦

Push

豬油 Where are u

知道 你係咪會嚟幫我

推到大家嚟幫我搵貓

萬事小心

唔好提 入嚟幫手搵！

自由 我好掛住您

推，大家一定要搵返自由

貓奴們 自由在呼喚您

喵

我聽到佢呼喚我

有人話佢隻恭二都走失左

推上熱門

您地有良心就幫下手搵貓

喵

推！！！！！
豬油一定好可愛
大家要落力啲幫手揾返

依家都搵得 不過2點最活躍

喵喵

超 可 愛

我要豬油 我要自由

係咪無人鍾意貓

我要貓貓返嚟

俾返自由我

入嚟大埔搵！

入嚟呀

地方嘅喵喵需要您

等緊大家

尋貓有望！

多謝巴打 要一齊入嚟搵

豬油小心D 狗呀

自由最活躍係2點

搵貓

大家咁好人，一定出黎幫你搵你放心

好人一生平安

喵喵 您係邊

搵自由

好掛住豬油

貓貓無人重視

再推

推 香港人要一齊搵番豬油

推推推！

貓貓

推到您地全部都嚟搵貓

推！

pish

豬油呀

再重覆一次
搵貓幾點都得
但佢2點最活躍

搵貓團出動！

我要豬油！我要自由！

幫手推

貓貓在呼喚大家

推到豬油上水

幫下我啦

豬油！

save cat

要拉你,你係大埔住都照拉
都唔係第一次
TKO,黃大仙,天水圍,大埔
所以你用咩原因都係冇用
BE WATER啦自己小心

可憐下我 無左貓嘅心情

要呀 大家搵貓都要小心
香港人 萬事小心

推推

豬油bb 一隻貓在外好易比野狗咬㗎嘛

推到你搵番豬油

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命